誘發全球排華將會係刺向中共心臟嘅第二把利刃？

告急！溫哥華撐港放映會因收到警方通知刀手埋伏附近被逼終止

係咪時候畀全世界睇下中共嘅蝗蟲
🦗幾咁囂張跋扈？

致海外嘅巴絲：
你地要做嘅嘢比我地明確更多
第一步聯同海外嘅港人手足一齊向當地嘅移民局
指控有外國勢力借助留學生進行間諜活動
干預當地居民嘅言論自由同散播恐懼
例如用佢地揮中國國旗同唱國歌更可以證明到
支那激進民族主義已經不容忽視

仲有快去各大報社投稿講述呢種勢力為社會帶來嘅威脅
（用721 811嘅黑社會襲擊示威者例子容易引起聯想）
務求引起社會嘅回響

推到佢地睇到

全球排華

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

收到

排起嚟嘅時候，班大陸閪又會轉掛青天白日滿地紅扮台灣人香港人

From隔離po嘅新手p牌仔

咁都無200000個簽名？

咁佢地咪輸囉

告急！溫哥華撐港放映會因收到警方通知刀手埋伏附近被逼終止

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

留名睇啲大陸佬聚居地掛滿亞洲萬國旗，想去唐人街避鋒頭，畀啲海外香港人、廣東人趕返出嚟

外國巴絲？

煲大Sino-Chauvinism 呢個議題

用英文

留學生

你話我？
我諗住畀咗外國巴絲睇下先

加油
多啲同身邊嘅同學朋友講下都好有效

直頭係Neo-Nazism

要頂得住啲大陸人先得。。。好多都係善良嘅 不過就太習慣睇紅媒同覺得牆外嘅好多新聞都係假嘅咁囉。。。

排華只會加強支那人對共黨既向心力

Push

既然係咁就要快啲躝返去支國

要消滅 佛地魔
首先要消滅佢周圍啲分身！

香城online 升級變成世界online 有更加多既副本同npc

多讀歷史，國際關係，國際貿易，社會人文學，政治，什至心理學

豐富大家既國際視野同文宣內容

引發全球排華，我地就贏啦

請大力宣揚中國威脅論

推

推到，佢地返去，讀清華喇

小心搞埋D唔關事的香港人 外國人真係唔多識分

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

721 811

唔一定
二戰美國排日，好多日本裔美國人參軍表忠誠，仲幫美軍破左IJN個通信密碼

612 721 811

Tui

所以要宣傳佢地扯國旗唱國歌啲畫面

我話響外國記住用英文宣傳

好

香港輸出自由種子

G持

推到佢地番祖國享受榮耀

聯臺抗共
火燒後欄
圍堵極權

冇用架 對佢地尼講佢地係真心覺得香港係中國嘅一部份無論共產黨做咩都真係對香港好佢地真係會覺得點解香港比啲暴徒搞又唔會覺得係政府嘅問題而引起嘅
我諗各位文宣組兄弟要代入佢地嘅角度去寫先得囉
用針對藍絲嘅方法對佢地都係冇用，btw其實唔理智嘅都係3成左右 係因為接收信息唔對等引起嘅

同埋就係覺得香港人見到嘅都係假新聞佢地見到嘅先真 同埋就係比人帶晒風向覺得今次真係港獨活動囉

唔好排華

係排中共狗
排中共國人

唔同，個班係二/三世，基本上係美國人，心理上同日本無聯系

TUI

排支排支

應該叫做「拒共」而唔係排華
James Wan夠係華人啦，你唔通又排佢？

我打完之後一陣先覺得用錯字添

推
Hong Kong =\= China

真心問，如果照開呢個集會，跟住真係有刀手出現
會唔會令個排華更加勁
不過唔排除到時又無料到

你有少少搞錯佢講嘅嘢
威脅論係同鬼佬講喎

你啱
係拒共

最緊要佢哋踩到啲法西斯主義者條尾，咁就精彩囉。

唔好跟中共口吻捆綁成講係排華
全世界人只係排中/抗中/抗共

計我話根本唔洗搞咁多野
加強執法力度 整好個遣返制度
搞事既送佢返中國 好既留低

可以嘅話真係可以一招收佢皮

陳庭佳引發全球排華

我覺得又唔洗以身犯險嘅
向傳媒轉述當地警察嘅講法已經好多野寫

呢樣可以嘅策略要度下先

睇左幾次佢地響外國示威，口號、文宣、標語、發言全部都廣東話

到呢一刻仲有冇踩港撚話

香港人睇落同支那一樣呢

Sorry
我表達得唔啱
係拒共係反法西斯

是排支

第三次世界大戰不是夢

收到 推

唔建議搞，就算搞要處理得好小心
大家見到班支那人係外國咁癲就知道民族情緒係好危險嘅一件事
一但走火會連啲外國巴絲都搞埋，因為啲鬼係唔識分咁細的

更加要搞

我睇佢地英文好掂喎
大量文宣都係外文嚟

唔好意思，以為您講緊華為

錢同香港
你估有幾多人選香港？

排中拒共
我標題寫排華係表達得唔完美

全球走支計劃
踢走共匪

好聽d
做人要有公關
係

中國威脅論

Cls國家！

香港咪錢囉
用埋啲弱智二分法
你中共依家仲有好多錢剩咩

搞多幾次海外香港人集會

推
依家支那根本散播緊極端愛國主義

排華

都係要小心搞，好容易變排華
啲鬼真係唔撚識，極多一開口就對我nihaoma

全球排華 指日可待

我唔想做condm

但一定要做

加拿大恐怖份子阻集會
倫敦 唱住國歌手持A4 叫人跪舔喊主任
悉尼打記者 豪車展遊行
巴黎紅衛兵式 迷彩帽 憤怒高呼 we are Chinese

智商堪憂

分靈體

推呀

push

依家威脅埋當地人，所以要連橫合縱抗共

掂呀，所以用多D

排華會影響香港人台灣人

全球反華

823 人鏈

推推推

唐人街好多同佢地一擔擔

我有堆支那狗大頭相，可以點玩

全球聯合抗共戰線

寄去當地入境事務處要求調查佢地會唔係有政治任務入境，會唔會影響本土安全

放完暑假, 大把留學生返回海外學校返學, 到時記得將運動和平地帶到外國:

1 繼續爭取外國支持
2 突顯香港獨特地位
3 引班強国豬隊友自己沖出嚟柒, 最好班友次次都一片紅旗海大大聲唱大陸国歌, 暴露強国在海外滲透力量, 另到外國輿論反感及警愓

假以時日, 外國人會自動波識分別香港人不是中国人, 就好似而家識分日本人同韓國人一樣.

反而台灣人, 馬拉同坡仔華人, 總之講普通話的, 就會被歸類為中国人...

搞搞下真係全球抗共, 香港照妖鏡

反法西斯

大陸工廠掛日本旗.jpg

推推推推推

Sorz,有無巴打有template
驚講錯野

利申，袋鼠國

去得外國嘅都係吸血政權下的即得利益者
攞盡著數，所以一定係愛國膠
又串又暴力

排你老

CHINAZI

加拿大總理Facebook

PUSH

dllm外國都出刀手，中共真係仆街

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值
解放軍落黎軍管香港
我係唔知幾時
美國好快取消香港關係法

排奶共無腦五毛

聯絡一下響澳洲嘅巴絲幫你
佢地今鋪大鑊

推俾各位唔係香港嘅外國巴絲
集思廣益光復香港 時代革命！

我們一起愛國，不要對華人入手

有冇連埋佢地啲對話
仲有扯五星紅旗🇨🇳相

到時再影佢地相放上微博 表揚佢地支持台獨港獨

五大訴求，缺一不可！

新恐怖主義=愛中國

美國提晒水話華為有國安問題，但好似冇咩國家跟隊

基本上你係啲大陸閪面前講抗爭, 爭取民主, 佢地自己會出來柒

還我美好美加寧靜生活

大把鬼佬唔識分亞洲人樣
一陣排華排埋香港人就仆街
唔好亂搞

把極端民族主義扼殺於萌芽階段

唐人街都無埋

有冇咩外國巴絲tg group可以傾下？

五大訴求 缺一不可

唐人街care自己資產多過扯中國旗

澳紐美國西岸都好多香港人嘅
但係畀班大陸閪蝦得好金

將呢啲大中華膠嘅民族主義輸出
話比世界知支那人係到蠶食緊人地文化
全球排華
時代革命

啱 冇一個支那係無辜

中共根本係第二個納粹

WW3

真end game

屌

呢招仲勁過攬炒

612
721
811

即使運動真係好似佔中咁完結，
今次運動造成既影響絕對比佔中大。

一是香港地位再次鞏固，重登國際舞台，成為遠東民主抗共的象徵。
二是香港問題成為中美搏鬥的重要議題，可能引致國際對中國的制裁，影響中國國運深遠。
三是國際社會重新展開對香港的長期部署與利用(eg. BNO 平權)
四是香港問題與台灣命運掛鉤，兩地面對中共威迫而成為命運共同體。
五是運動讓全球關注人權、社運的朋友，都成為了香港的盟友。

中國不停在世界各地破壞示威活動以唱國歌手段嚇破示威人士! 意圖向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰國際民主國家核心價值!

612 721 811

真係㗎
好有興趣

其實係排共

🤣

做生意都係做返自己熟個範，做中介串聯下中國老家同當地華人係易過你做本地，所以好多都大中華膠

法制就有外國保護，錢就搵13憶人，無撚敵

做ABC 都唔易搵到食，之前年年都有ABC想入cctvb 報港G 就知。
英文既優勢係香港呃飯食比外國易。

呢個必須

Chinese immigrants is poison！！！！！！！！！！！

換個角度諗又岩

係全球排蝗

推比海外巴

好 就以彼之道還施彼身！

有哂

up

中國人喺溫哥華集會做納粹手勢！！

你有冇咩海外巴絲嘅group可以入去傾下

我自己冇呢啲group

原來咁耐未落嚟係因為飛咗去加拿大

等睇中国變新isis

唔想入啲group, 因為啲group全部有鬼
想揾1-2個巴打一齊搞

好
我join

海外文宣啊

請外國巴絲加入戰線

国宝級恐怖分子

鬼佬分唔到你中國人定香港人
日本韓國都分唔到
咪撚搞埋d戇鳩野

留意ISIS恐怖襲擊前都係警告同實行左
香港元朗同之後既都係無差別恐怖襲擊

其實依個真
但我覺得可以針對大陸人向政府report

推！

可能大家被標題嘅排華嚇親
我覺得最實際嘅第一步係交畀當地政府同傳媒先
當然我地自己要踏出第一步

排佢地唔係要好似印尼排華咁

係要瓦解共產黨勢力

我大力一推！

美國移民係本國高舉中國國旗算唔算叛國

外國人終於開始真正感受到香港人面對緊D乜野.....

Pushhhh

全球排中好la
嚴格上香港人 台灣人都係華人 尤其啲外國人唔識分
小心唔好搞到係外國既手足

新加坡早幾個星期有單新聞

我啱啱同一個響澳洲留學嘅巴打傾過
想搵一個有澳洲國籍嘅人一齊寫信畀移民相關部門
有冇巴絲可以幫到手？

知道

身體就移民，把口就日日話愛中國同舉中國國旗
咁點解人地國家仲要收留你？

大陸人去到外國做人哋外國勢力？？？
唔想講啲咩劣等民族之類嘅嘢，但係做到咁核突⋯⋯

到時會有人大嗌 台灣No.1 激到佢地露出支那本性

諗下都好開心

高招

推 希望呢班支那人可以被趕番大陸
以證愛国心

明明話推但不推文
—————————————
我啱啱同一個響澳洲留學嘅巴打傾過
想搵一個有澳洲國籍嘅人一齊寫信畀移民相關部門
有冇巴絲可以幫到手？

大陸人 去到邊 都行自己個套
愛國愛黨就 返大陸建設 國家 係外國做乜?

咁呢啲風險一定要承擔好撚過畀佢擴散

全球排支
Sanctions on China! Boycott China!

推！外國做有效！

好彩而家國際瞓醒

所以邊個話美國唔會做野

美國一定阻止共產黨統治世界

煲大neo nazi啦

方向正確，中國恃住利用十三億被洗腦既人去攻擊香港，我地要令全球六十幾億人都譴責中國極權

新方向，值得研究，不過要多啲海外巴絲幫手

推 趕佢地番大陸

咁呢層一定啦 一定要加強對國際文宣

不過情況唔同嘅就係國際已經意識到支共會搞埋佢哋 如果唔收佢皮 就自己都會收皮

全球排華！！！
中共倒台！！
香港重生！！！

Pish

麻煩今晚係Twitter煲大Chinazi呢個tag

加油呀海外手足

唔難呀 d蝗民去旅行當正自己國家咁

仲要去移民局 內政部投訴非法移民
稅局都可以 暪稅做假洗黑錢

支那人真係去到全世界都咁乞人憎
霸道，冇文化冇禮貌，冇腦，玻璃心，貪心

唔好太樂觀
但都唔好太悲觀
始終香港戰略地位完全唔係新疆可以比較。

呢個係重點
已經係眾人之事
唔只係香港

learn from history

係日本撞到個大陸有錢佬獨遊 好好人
慢中無一

遣返啦成班垃圾

遇到呢啲大陸人就唔會鄙視佢
不過真係好少係有質素
而且大部分都係俾中共洗曬腦

要佢地用廣東話由一數到十，吾啱打

外國巴絲

條友又去俄羅斯又去呢度個度
真係環遊世界
唔係比中共洗腦既人

一定唔會

外國巴絲組多幾次旅行啦

同時多啲宣傳Hong Kong is not China

萬中無一
同埋就算大陸有質素既人，聽見香港獨立都會發癲
香港人同中國人價值觀相差太遠

110 點讀

大排華

推
海外對外國人輸出仇華，對中國人輸出革命

排支啦 排華排埋我地

唔係話唔想煮死班大陸仔，但鬼佬就咁真係唔識分你地啲亞洲人，唔好話香港，大陸，台灣呢啲嘅分別
係連韓國，日本同香港都分唔到
除時排埋香港人

唔會既，中國會進步架，我地都想中國好

前人犯既錯，後人就係要引以為鑑

都冇辦法

要兩害取其輕

支持全球排華

lm